其實唔係好明，盧偉聰點解會身在美國？

大陸無地方比佢住咩
咁愛國既前警務處處長做咩一退休就過美國住？

我諗舊年佢都諗唔到會越搞越大鑊

篤灰
污點證人

因為佢以為中美和好，反中撚炒哂車

完美咁解釋左咩係反美是工作，留美是生活

佢心知肚明…狡兔死，走狗烹⋯⋯

滅口得多有哂經驗，唔走遲早被滅口！

諗住大家最後睇錢份上，點知…
佢做緊署長果陣個個都話侵侵係生意佬
唔會同中國對抗

一個李文亮仲唔夠咩
係班傻閪小粉紅仲未吸取教訓
俾白事當紅事說服咗

正常人有錢點會返大陸住
食又食唔好間屋又會冧
住多幾年分分鐘又被強拆
係d窮撚或孤寒鬼先會覺得上面生活好

同埋點解會肯俾佢去美加？唔驚佢俾人收賣爆料？

我都唔係好明點解你會覺得美中和好

係咪要比人遞解出境

點解可以入到境

拉

佢唔係諗唔撚到 係完全鳩做唔撚理 緃容警暴